(真心)毒撚想轉髮型脫毒,想剪油頭,但係咪開始out,應該點剪好?

油頭係咪開始out?

電曲，再剷青

毒撚要改的不是髮型

剷中間

想油頭粉面？

毒撚仲剪油頭 咪姐係變油頭毒撚